今日港島西遊行已改為集會

因為遊行攞唔到不反對通知書，今日嘅港島西已改為集會，地點係卑路乍灣公園(HKU站C2出口行3分鐘就到)，時間係5-9pm

圖片來自fb group西環變幻時

不撤不散！

光復漁業，活捉鮮魚

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

港島西
真係唔該，佢地set好場之前就好散，唔好又好似尋晚旺角咁

推(因為見好多人仲問緊港島西今日係咪遊行)